[av] Avril Lavigne 2019最新album Head above water

Avril fans去晒邊？

The queen is back

女神回歸

成隻album都唔錯 暫時覺得I fell in love with the devil 最正

呢幾首最正
I FELL IN LOVE WITH THE DEVIL 個人覺得無論係旋律，歌聲，歌詞定情感都係歷來最有水準既歌
BIRDIE 好有 Under My Skin 時期既感覺
IT WAS IN ME 簡直係 I'M WITH YOU 既姊妹作
CRUSH 入面D AD LIB好正
SOUVENIR 有啲 Let Go 果種青澀味

聽得多慘歌都要有啲節奏感既歌黎中和下，DUMB BLONDE好似GIRLFRIEND 2.0, BIGGER WOW比較似時下會HIT既歌路

WARRIOR都好勵志，但爭咁啲野，唔夠HEAD ABOVE WATER咁有穿透力

Love Me Insane, Goddess 都還好，但唔會係咁Loop

TELL ME ITS OVER好JAZZ，幾有新鮮感

總括黎講

好撚正呀

avril

香港有實體碟未？

已經搵唔到日本版/初回版

留名

我都想知

已買

有，我係CD Warehouse買嘅CD ，made in EU

即刻買張送比女朋友先

15號一出就買碟

隻碟正撚到

緊係買日版

Goddess好好聽

好撚正啊日版好似有特別野送？

初回有3樣野

新碟幾好, 有D 回歸初心嘅感覺

SOR 又唔算初心, 但我頂唔緊girl frd hello kitty 嗰D